英格蘭終於可以收皮

一路對手都係傻仔，一見真章就係時候同比利時團聚啦

大數據就係唔會出國搵食嘅英格蘭球員，英超球隊年年歐聯16郎

M 子頂鳩贏young
佩利錫撚鳩查比亞
中場兩個真核教返神軒同波都唔識控嘅連加特踢波

買定2:0/3:0

結果不盡人意，但終於可以收英撚皮